好憎自己係hehe

點解自己會鐘意男人
好想係正常男人鐘意女仔
有鐘意過女仔但係因為自己唔啱feel 無一齊
但係打飛機一定係睇GV/大隻靚仔

有無解決方法

死gay佬 走啦

同個好撚醜嘅毒撚一齊
叫佢幫你變番直

將正常男人界定為hehe
咁樣你會舒服d

其實我都唔想係。

自己都唔鐘意自己 邊個幫到你

你點肯定自己唔係bisexual (?

對女仔無性幻想

我隨咗性向之外 其他方面都滿意自己

咁又點？可能只係未有一個適合或者未有個令你中意啫

人地都唔想係,寬容D

Same

巴打 不如傾吓計 👋🏻

點解你會咁討厭自己嘅性向先

同我hehe

好啊

因為想做一個社會上認同嘅正常人
成家粒室 傳宗接代

唔好咁愁啦巴打
我都識個hehe既朋友
識番啲同類人 唔好濫交 保護自己

無解決辦法，hehe好正常架，吾好突登想扭曲自己嘅思想。正吾正常係由係由你自己定義架。

利申:身邊有gay fri，真係係佢身上見到愛，係嗰種好正常真實熱烈又純粹嘅愛，仲甜過啲bg。